有一死既勇氣 為何沒有革命的勇氣？

唔好再講民意
廢佬唔會勸進
講左咁耐升級
就唔好再空裝拎遮
既然和平示威無用
又成日比人遊行又話係暴徒
香港亂 放心 想香港自由既人會明白
唔明白既就由佢 你睇琴日出黎遊行班友有幾智障就知 唔好再以退為進 7月1搞大佢 政府死扯但扯唔起
就係時代更替之時
利申 發夢於數千年前楚國

收嗲啦